好熱呀

今日好熱呀

望到你都覺熱

好熱呀

Is.

開冷氣啦！

弘b 小背心出動

熱到仆街

小心佢po相